Miss Pun 著泳衣竟然無人提?

咁睇好似後生好多 😛

另一個係email?

Email個樣好撚恐怖呀

點解封面遮住我女神架圓姑碌架
Miss Pun 件泳衣太夜場FEEL太OVER了

豬果個係email

屌email好撚恐怖

曼聯迷普巴點解會j得落

同討論明將有得揮

屌 遮住email個樣

一啖砂糖一啖屎
啖屎仲要特別大啖

一肥一瘦

個肥西同 中大email兩個一樣咁黑人憎

明明係一肥一好撚肥

可唔可以遮一遮右手邊

後期做得好差下...

2隻豬係度玩風箏

email你出片露還露
可唔可以查淡色d唇膏

中大愛密利隻臭雞 閃撚開啦

真係阿豬阿狗都做到youtuber

email

欣宜來襲

屌你成隻企鵝咁

email冇執圖真係成隻豬咁
會然破xx點食得落

miss pun個化妝好左
少左村姑味

呢兩條垃圾

不用分那麼小 都是垃圾

樓豬食開屎？

J左miss pin

miss pun識玩 搵隻肥豬企喺隔離黎突顯出自己靚啲
BTW punpun好撚正

隻豬抬上山可以食成年

人無恥便無敵

兩隻母豬

Miss pun

email咁撚大對波竟然無人吊

仲以為係漁網

成功睇咗40 秒

3p?

嚇撚死

Email豬撚到 人型豬

Ms pun樣衰到寧願要大波

點解要二揀一咁折墮

點解呢啲圖先來加密
專害自己人

睇呢個啦 好正架

呢個台妹勁撚淫

糖呢 就兩茶匙
邊有砂糖吖

Email 好肥美

好想同miss pun18+.......

Email 自暴自棄？

miss pun 有得屌我屌

肥撚到。。個電話一冇瘦面就出曬事。。

我覺得email正過miss pun
miss pun好普通...............

好痴唔痴,痴埋個死肥西度

見到右邊條死肥婆真係想一巴車埋去

人形豬

佢俾人笑係人型豬唔單只係因為佢肥
仲因為佢樣衰得黎又矮又殘又禿頭仲出黎獻世
拋對奶出黎都遮唔到其他缺點
好心有d自知之明

大胃王

抹香鯨

對脂肪奶好撚肉酸 好心佢就收埋佢啦

條豬點解會有勇氣企埋一齊

好屌唔屌 屌人形豬

正過=/=好正

Email好撚正 好想瘋狂比佢強姦

點樣可以咁自信？

前2日吹奏左了

響個cover用title遮住佢個樣係值得嘉許的行為

自知之明吖嘛

MISS PUN本來都唔靚
但企埋去就變女神

不知廉恥

ching需唔需要美極

Email佢用吊我地啲時間做下gym食少一飯都減到啦

欣宜有眼睇 肥真係原罪

email走哂樣

中大Email真係又7又肥，可唔可以叫佢收皮

我一撳入嚟見到有片就遮晒成個moon

好想滅時潘著住件泳衣同我扑野

屌你老母果件咁既人形豬

EMAIL當年張扒台相仲J得落

唔怪得email咁有自信
港男自己攞黎

Pun

平時中得多cat girl伏 呢d碎料黎

呢兩條粉皮或者會有巴打覺得J得落
但人品真係好唔吸引，自甘墮落，連做friend都唔想

More

條片d色咁撚古怪，好似美肌effect全開咁
email真係成隻人形豬咁

睇佢地平時啲post 都feel到心理不平衡

人型坦克

罕有地波大遮唔到三醜

真係好醜好豬

WHO

肥撚到

唉，潘書韻佢中學已經無曬正常朋友，早幾個月問過中學d老師，個個都話佢依家好有問題

淘寶的

人以群分 物以類聚
attention seeker只會群attention seeker
然後成日覺得自己被人迫害
以爲衆人皆醉我獨醒

你係正正常常
一早揾到個另一半啦
洗鬼開channel賣肉假正經咩
明顯朋友又少 男人相處又頂潘小姐唔順

真係好醜樣

食得避孕藥多?

差唔多feel

肥婆波大有幾出奇
欣宜 catgirl對波仲大啦

其實佢兩個同陳怡應該做到朋友
基本上佢地3個係一樣性格既人黎
自我中心到極點

中大email柒撚到咁 真係諗唔到點解會有人俾錢買佢所謂既福利?
拎D月費去FC2 買幾條A片 無碼中出正撚過佢幾百倍..

好正

心諗乜撚嘢係email 屌原來係人名戇鳩

有波就有市場？

不了

Miss Pun 呢d 先好砌 屌打人形豬Email

搣時潘正到

同好
我覺得email身型幾豐滿，我會揀屌佢

係

想屌EMAIL果d巴 真係好屈機, 唔怪得條街d肥妹都有拖拍

由細比人笑佢樣衰
到而家賣肉就有班毒撚衝出黎話佢正喎
心理咪更加唔平衡
大學畢業讀書又幾好，但就選擇自廿墮落
香港地真係有閪就是一切

原來仲一齊緊？

miss pun 有無做過真係老師?
淨係私補?

有冇手足有課開金俾miss pun?

狗也不

又未至於樣衰到畀人蝦
肯肯定係本身同人相處有問題
先再畀人笑

$1200做到好多嘢 不了

白滑大波水著 屌

貴到

你指中小學老師？
以我所知應該冇
咪教壞學生啦
雖然佢認真教學既話應該就唔差既

所以無人會做聖人開心share

佢咁做youtuber 又開補習班好搵過教日校吧

五頭身豬拖沙

好撚正 我相信有得屌連登仔一定屌

何來嘅自信呀

佢都係為左喺Youtube賣肉上位姐
明明起初好似都唔係咁

想佢做我老婆

即去賺助先

//理大民主牆風波中4名學生被校方重判，其中校董會本科生學生代表李傲然被判要履行120小時社會服務令。親中網媒經常呼籲外界不要聘用一些涉及抗爭事件的學生，但補習社「韻喬教育」就宣佈李將加盟，出任中文和通識精讀班老師。李回應指，不擔心損害補習社聲譽或學生信心，「我相信中學生眼睛雪亮，嚟上堂都係學嘢，邊個教得好佢、令佢有進步，同學係有眼睇」。//

喺淘寶一次過買咗5件結果得3件著到，呢件仲要漏咗係酒店，想要返。

你好撚正呀 想屌撚爆你

其實我上個月先同中學老師食完飯嚟。中學無同你做朋友唔好意思，嗰陣掛住讀書錯過咗咁多正常朋友，我都覺得好可惜。

正

希望你會清醒番
唔好再癡埋落隻豬到

厚切午餐肉

想同你扑野

DON'T

2條豬西著泳衣做乜要提

本身都唔老，不過MISS PUN個堂妹正D，比較想睇
另外EMAIL真係肥到過晒

你都幾醒目，識痴住中大email

你好正

問題冇人對你有性趣

其實我覺得個miss pun唔係話好靚但點都未到樣衰 但唔知點解係有陣村姑味

唔洗食都得啦
個樣已經可以避孕

Email一開始肯執相 搵角度
大撚把高登仔吹奏
依家真係完全放棄 自我感覺良好
好撚肥好撚醜

所以開Po只提Miss Pun

無提你呀肥豬，慳啲啦

港女去旅行，真係同大陸佬無分別

真係唔care唔比較就唔駛特登回應啦

人地刷存在感呃你地d click rate啫

免費雞有冇勇者食

滅屎潘正呀

一年肥閪過一年

email依家過100kg未

唔洗爭
2條臭貨都好豬
個樣好乞人憎

笑死 人型豬

豬閪

Email都明知自己肥過閪 一有機會就要show下對波平衡下

我地係免費雞黎架。哈哈哈哈
請問有咩好笑？

有冇腳趾圖

佢地覺得自嘲好幽默，好睇得開，好自主

減肥啦屌

真係好開放

做得呢種行為

證明佢哋性格相當好勝

覺得自己要活得比大部分人好

而連登仔只係loser

Email 擺明明買明賣 反而值得尊重

同埋真係讀過名校同神科證明自己

睇得出佢真係有少少學識 思辯清晰

反而miss pun 真係露晒底

好明顯係走入中環餐廳會出醜嗰隻

以無知為榮

你地係度屌完
隻肥西轉個頭就會係IG屌返你地
然後自我感覺良好
Btw miss pun

catgirl一定啱你胃口

Miss Pun

香港人去旅行真係好on9，大大聲係條街叫，同大陸人有咩分別

我蝕底少少, pun我啃左佢

蕾拉？

LUKE 都食得落

pun呢d一睇就知潛力未開發哂
調教下變到點好難想像, 係未知數
好吸引

日日著黑絲, 又影淫相

成程都只係睇住MISS PUN

Email肥撚到

企鵝黎

好似佢地咁做人真係好辛苦，每日花唔知幾多個鐘留意網民評價再諗下點出post去seek attention

成日話唔介意人點睇，講出黎真係人唔笑狗都吠

好撚肥好樣衰呀

嘩 屌 好撚豬

點解email肥左咁多 以前都無咁誇張

唔是自嘲

真心 有冇人比左錢睇佢啲相

咪撚再po隻肥email同呢件垃圾中女

miss pun 好差咩

miss pun有咩

豬果件就算la

唔能係掛。。。

Email 肥左咁多

砵仔糕同個胸分離咗

miss pun好醒 企係隻豬隔離當堂靚左兩班

其實肥都唔緊要
但成日強調自己唔算肥
話自己健康無問題
就見到都煩

如果係咁講 貓女都唔算係肥

有呀好似 睇佢ig

點解無人出Miss Pun P站啲相

中大email 真係好正

買家唔益窮撚

自拍同被拍真係好大分別

呢兩條友愈黎愈煩 希望間補習社快撚啲執
兩條八婆就錢銀問題反面

豬形人？

中大email
其實佢個人品係ok
之前去朋友聚會見過佢一次

又冇左鎖骨

樓上班同學有乜睇法

潘潘係我夢中情人Type

Miss pun衰到要賣肉
幾時出埋黎做雞

E貓點解會暴肥成咁

明明一肥一極肥好撚介意，又扮哂豁達咁樣

做雞200 1q都要考慮下
豬閪咁嘅樣 做雞都冇人屌

自認免費雞

等相中

十卜MISS PUN 校園hey 0真係好仆街

mon到實一實

中大email個衰妹點解變成咁

佢自己都認個人孤僻啦

有咩分別？
唔肯接受人地既意見
一話佢肥就haters
身心都自我膨脹

哇。。。第一眼睇以為佢著住個水泡

根本就係佢唔識同人相處

又用話要入大學想讀書做借口

你係有心讀書又洗乜怕同學影響你

笑撚左, 屌你老味

可憐之人必有可恨之處

咁我又唔覺得孤僻就應該俾人玩既

你可以話佢唔識同人相處（佢自己都認）

但唔使合理化佢班同學既幼稚行為

連登多Band 2，3 窮撚學生圍爐好合理

Miss

我真係睇唔明上面咩野叫「係有心讀書洗乜怕同學影響你」

講到好似一定要同你埋堆同你fd咁

就算真係唔想識你又點？

唔同你熟就預咗要俾你玩？

佢ig

乜宜家D User質素真係退化到咁
好彩以前讀書讀Band1都算唔錯既學校，D同學有精力都努力讀書，唔搞D無謂嘢～
以前讀書個陣通常係唔讀書個D先係被人睇唔起，無friend

想試Q

睇多幾次ig cap screen 諗下

佢話成年畀同學蝦搞小動作

只係因為佢係讀書叻惹人妒忌？有無咁簡單？

還是有人扮可憐博同情？

如果你識同同學相處

對方會唔會只係因為你聰明而蝦你？

你睇佢ig 語氣仲要寸柒柒扮弱者

其實佢唔好再學email就好好多，
做返自己啦屌

其實連登點解成日吹奏佢？
完全唔覺得佢靚或者有邊忽正

所以我想睇下上面聲稱係佢同學既人有咩嘢講

唔係既話講再多都係一味靠估冇意思

同埋佢邊度有話啲同學係妒忌佢叻同聰明所以要蝦佢？

讀過書都知係會有啲人鍾意玩尻嗰啲佢地眼中唔合群既所謂「異類」黎彰顯自己地位

唔好係咁轉移視線誤導人啦

屌 有冇人有睇佢最新條片 link就唔貼喇 總之成條片就係cap呢個po d留言然後逐點講

重點：pun好似冇乜所謂 淨係鳩笑下附和下隻豬咁 但隻豬d口面同語氣出賣哂佢

LUMEN

我都想睇下嗰位同學有乜講

Miss pun 幅ig無明示點解同學要蝦佢
但字面佢自稱剩係想讀書無乜點理班同學
好自然會令人有咁聯想

我讀書都一定有見識過蝦異類情況

蝦人固然有錯

但異類之成為異類
我想指出都自己都有一定責任
可憐人必有可恨之處
你讀過書應該明我講乜

Miss Pun 聰明人嚟
但你睇佢搵食方法
完全心術不正

你地班連狗真係好仆街
咁樣離間人地兩姊妹關係

垃圾po都上到熱門 仲有可能打手手

個件小肥豬真係

唔好意思，啱啱覆你我真心覺得溫和咗，後來諗起你應該係中學其中一個欺凌者，先會覺得我無「正常」朋友，因為有一堆人被你哋列為唔「正常」而遭受欺凌（包括我），我嗰陣唔見嘢/被整爛嘢應該要報警拉你。仲要走去問中學老師關於我嘅嘢，你都幾關心我㗎喎。你覺得我唔知你（哋）全名？唔記得晒你做過啲乜？咁多嘢爆唔去搵傳媒爆，話我一個欺凌你哋十個搞到無「正常」朋友啊？食屎啦仆街

佢有影過隔住底褲透咗閪出黎既相

Miss Pun咁夜仲唔瞓

唔駛勞氣，呢個世界總會有正反兩面，講唔通嘅嘢永遠都講唔通，尤其喺網上世界(仲要係連登)。

你呢類性格嘅人註定係唔會討好，但祇要唔係傷天害理，做你自己鍾意嘅事就ok，總會有人欣賞，對於某啲冇營養嘅意見不妨一笑置之，得閒影多幾張黑絲相好過啦。

期望你繼續幫助流浪動物。

潘書韻唔使驚，我搵鳩毛打柒佢
我保硬你。

真身出現了，潘妹我晚晚j你架

我中學嘅性格係我而家嘅相反喎，係完全唔會屌9人唔出聲嘅書蟲，多得班pk鼓勵我，我先變到而家咁。

嗰陣我有個龍貓筆袋（屋企人送），用咗幾日唔見咗，再過多幾日出現咗喺老師檯，成個筆袋反轉俾人整爛咗，太傷心所以我好記得嗰幕。其他無端端唔見嘅嘢不計其數。仲有一份SBA功課，全班淨係唔見我一份，搞到我無分，好彩中文Miss信我畀我補做。

仲有屈我踩將另一個同學嘅功課掉落地踩，話我妒忌佢喎（但明明我成績好過佢點解要妒忌），講到真咁唱到全班都知，結果疑似受害者後來同我同系，仲同我一組做project，然後佢同我講其實佢啲嘢無俾人踩過，但嗰陣怕事唔敢出聲由啲人屈我。

係啊我心理唔平衡啊性格缺陷啊，係班pk搞成我咁㗎，快啲賠償我精神損失啦！

叫上面個中學同學快啲繼續出嚟爆料啊，等我爆曬啲名同埋做過啲乜出嚟，睇吓中唔中你？

樣唔好嘅只係無朋友但絕對係正常人，你問其他人佢地都可以好肯定同你講，寧可同佢地做朋友都唔同你做，無朋友唔係叫欺凌，唔好拎d唔關事嘅人黎拎光環

另外就係你有唔見嘢/爛嘢唔知情
中學老師主動講起你話你出曬位賣肉

你無價值上傳媒，而依家越多人留言話你/爆你資料，對你黎講都只係宣傳同增加曝光

yes

樣唔好嘅我哋班有兩個，寧可同佢哋做都唔同我做，咁嗰陣又無其他人同佢哋做朋友嘅？仲聲稱無欺凌佢哋？但劉同學話有喎。oh佢哋只係樣唔好就好正常要無朋友，好正常要上堂俾人整喊。然後你話我無「正常」朋友係咩意思？又有邊個朋友係唔「正常」嘅人？

同埋不如仔細講吓我做過乜先啊？咁多年我都唔知喎，係度講吓啦我好想聽。

你呢d解釋咪就係合理化bullying存在既仆街
「蝦人係唔啱嫁啦，不過呢個人抵比人蝦既，就同意返d欺凌者 bullying 囉」
心術不正得過你將格硬人地撥落異類

無朋友咁簡單？有人叫佢做「豬紅」，你記唔記得？幫人改花名取笑人個樣都唔係欺凌嚟㗎！

收嗲啦係214講鳩我都冇同你計

之前自己講話我無「正常」朋友，而家又改口風話佢哋樣唔好但係正常人，佢哋只係無朋友啊唔叫欺凌，你心虛嗎？

自己話早幾個月問過中學d老師，轉頭又話係老師主動講起，咁究竟係你主動問定老師主動講？

講幾句嘢都可以有咁多大話，勁。

屌你老尾 成份ies未撚save同我del鳩左去
明知有人用緊部機都坐人位仲要刪撚咪

打架

Miss Pun 好撚正
又靚又大波 邊度有得課金買妳d相